連登三大毒瘤

1 cc台班本民青打手
2 bluball撚
3 真心膠

4.力威健身

岩牙 已經抽到巧低汁

6.基道中學

7. 波台垃圾